8.24 觀塘見

觀塘地形 多巷 冇咩大路
我估應該利多於幣
一黎 水炮車唔方便
二黎易走佬

歡迎討論討論

不過我估最擔心都係鬼同速龍

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

824

宜家好似唔係去官塘泳池？

觀塘需要人

觀塘老人多,不知是利多是弊多
弊:藍絲多
利:食完tg變黃絲

同埋 大家出去要遮好d 有智能燈柱

推

去觀塘做咩春???

又界走d 人